睇黎歐霸都係要我地曼聯為英超爭光

熱刺呢D中游隊唔成大器

我地最聯係為冠軍而生

等睇我地魚拉突連捧聯賽盃同霸氣盃

以後叫曼聯盃

魔性 + 霸氣

絕配

不了 下年我曼劍指R聯

問過我廠味

皇者曼聯

拯救英超就靠哂曼聯啦

我最今季4冠